是日晚餐，餓撚勿入

褲褲好返未呀

識食既 餸一定最後先食

褲b病左

南記

好得7788了

好返好多了

褲妹